咩咩的故事，結局篇

後來，因為和太多同學做朋友，常常和同學出夜街不專心學習，仲搞到遇上車禍，家人逼令咩咩妹要去澳洲升學。咩咩妹怕家人會怪責咩咩妹的朋友，在家人發現之前，把紀念冊毀去，以後可以安心獨個上路。

而一些朋友送給咩咩妹的文具，如烏龜公仔筆，一排十五舊的erazer，和寫滿物理公式的筆袋，咩咩妹也不忍地掉棄了，或者深刻的事物更應該清理，才可以等待下一次由零開始的重新相遇。

至於和咩咩妹稱兄道弟但半途退學的那個男生，世界很玄妙，一個咩咩妹的暑期工朋友曾經受過咩咩的恩惠，把這份恩又報在那男生身上，把他送去一個仙景，那個地方是東海，也是男生之家。

牙咩

好睇嗎？

樓主中文5⭐️⭐️